［警世］時事台法師食人血饅頭 （有圖）

以下為整合
資料根據

亂世中的靜土—黃天懲罰神棍gay巴（21）

連登會員 IamGay #324135
12/12/2019
被揭發食人血饅頭
到目前為止
聲稱冇錢食飯 透過tg估計呃左10k

以下為 IamGay 本人 （有待 fact-check ）

捐左錢既人可以從小額錢債追討
Tg 有更多資料

最近食人血饅頭事件越來越多被揭發
奉勸所有手足捐錢/飯卷都好時要理性

唔好嫌麻煩 未捐前一定要做多啲Research
唔好覺得捐左就係幫左
捐錯左
錢就得咁多 其實變相少左比手足既錢
所以一定要確保幫到手足先捐

補充多句
網絡世界 點都係網絡世界
唔好因為覺得個人啱傾/信佢 就話晒比所有野佢知/或者捐任何野

任何利用呢個運動去拎個人利益都唔可以饒恕

有限能力只係整合以上資料

推

我屌尻佢嘅時候 成班人話尻我係國安咖

推
唔到

有人屈我做阿sir

依家要問米請番佢地出嚟

應該推唔到上去

班傻尻死撚哂？

再推

班傻鳩又潛晒水

以事論事，支持你

推
柒頭火炭治朗入黎未啊屌你老母
唔係好撚搶口架咩

喂喂 屈毛黨呢

貨金先 #271915 快d同我死出離道歉

成班cc台咁on9唔呃都對唔住自己啦

你們明天就不能罵了！

火炭治郎呀

火炭治郎
火炭治郎
火炭治郎
火炭治郎
火炭治郎

ok罰抄5次
蒲頭未啊笠水治郎
出黎講兩句？

屌你佢個樣真係成個法師咁

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

算啦
仲有大班信徒會扮睇唔到

點起

有精準科學 物理學 統計學唔信 走去信玄學 抵撚死啦 同耶教一樣咁垃圾 早死早著 最好俾人呃身家 弱智政府俾12免費教育教左班咁嘅封建迷信動物出嚟

國安搞事？ 我哋兄弟爬山 各有各做都唔得？

點呃法？detail

正一仆街 血汗錢黎

一開始有個叫gay巴既人俾曬GTA圖俾連登仔玩偵探遊戲 講埋d似是而非既野 仲要撚人地入香園圍 然後班友就係度疑神疑鬼 明眼人知佢係度呃稱 就叫佢地唔好太沉迷查案 未見過既人唔好信 風水信少少好啦 跟住班傻hi護主咪走去反駁人地係分化撚五毛 話係「兄弟爬山 各有各做 」喎 唔鐘意咪番出去囉

班法師仲講過幾次所謂預言既野 冇一次係準 衰左之後班傻hi又護主心態話人地背後作法做左好多野先至冇事 兜兜轉轉繼續查案 直到最後gay巴俾人揭穿左係食人血饅頭呃人錢 到頭來都只係一個局 有d甚至太天真捐左錢俾呢個神棍 跟住班信徒咪接受唔到上黎叫春

同電話騙案既道理一樣 唔係善唔善良問題 有時見到呢d唔用腦真係覺得抵撚死

又幾精彩喎屌你

你地鐘意助養gay巴

咁人地拎d錢去做咩你都冇權理啦

我都唔知點解你地反轉豬肚話佢食人血饅頭

一定係你條仆街作法破我地基巴金身
你都算陰毒啦

儲埋儲埋班信徒
要錢就有錢
話施法查案搞到元氣大傷 要同女性交合補充元氣 分分鐘真係有信徒送上門俾佢屌

CC台班風水撚真係又蠢又好呃 死撚左去算啦

繼續扮清高啦

我記得你
當時班信徒個個屌鳩你
呀大師仲話要記低你同其他屌佢既人個名

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

真係望一次笑一次

唔好再追佢數了 我有d唔好既預感....
利申：靈界通靈師

呃走左既錢點會追得番 物資站食人血饅頭俾人開曬名先話退少少啫 依家係成班信徒心甘情願俾人呃 衰左就話人賤格 人地睬你都傻啦

笑撚死

召喚GTA5圖

真係好on9 屌都嫌晒時間

仲有人相信其他三個大師係好人

唉

佢咪繼續信 都係果句啦：條路自己揀 仆街唔好喊 提就提曬啦 果陣幾得戚話係自己取態啊 依家衰左又係連登開post喊苦喊忽 呢種人連鬼都唔會同情啊

貨金先 #271915 仲未出離護住gaygay既？

同仲信 警察仲有好人一樣

鞭屍鞭到出年

笠水治郎
方便出黎講兩句？
唔係好串架咩

信徒：我哋繼續攬攬

的確係不能罵啦 佢都攞錢走左人落

信徒：block晒依班講事實既人算
我地係連登唯一正常既人

神棍仲害死三個手足
記住上連登，要有戒心

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

Dllm真係好好笑 信風水還信風水 依家係班loser俾騙徒呃左開grp圍爐 仲好意思走上黎開post話自己俾人呃

呢個我都有睇 到依家都唔知係真手足定臨記黎 如果係前者就多得佢唔少啦

唔係得兩個咩？

一早講撚左 邊有咁多法術

唔記得有幾個 到依家都唔知佢地點

信徒受害瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

班囡囡係咪唔做基基老婆喇？
基基好慘 無人同佢攬攬含含了

total 呃咗幾多?

係囉 當初又係咁講兄弟爬山
依家基基攞少少錢作法就即刻同基基割蓆
慘變condom

心都涼曬

傻啦 點會講呢 講出黎冇面

重溫各位信徒當時就著大法師張gta圖既分析：

1.帽子上寫上毒液+福爾（即係去既人必須戴水魔法及必須有記者並要現場直播）再加上手足一齊上去，所以帽上具備有三點（記者，勇武，手足）

2.140800即是指-經度114.8000
2047500即是指-緯度22.0475
地圖顯示係北邊向北走
這個就是地下室好多棄屍既確實位置

3.左下角好似平時打機咁顯示上面路面
而地底與路面路線完全不一樣
藍色=警力，橙色=國安人員，黃色=已死義士
綠色=我地人數必須超過佢嘅咁多人加埋既人數先會贏

4.右上角0.0加紅色標記代表沒冇人成功離開過

5. (Gary巴指示5=1，1=5）因為上面明燈
5個燈放在一起等於1
15支柱=署長=51個署長
5個2柴=1個警察（2柴）
5個1柴=1個警察（1柴）
*把圖倒轉所有柱變成墓碑，
指佢是殺人兇手

6. 右下角英文解6月14有位女士知道有關射殺既 事情（或已經開始有人死？），要盡快令世界知道，甚至推至世界全國大會。

7. 圖中主角指示去嘅人必須穿長衣長褲，保護自 己身體並須佩戴手套不洩露自己的樣貌！

8. $9750沒有標點是一個虛擬的數字
即係告訴大家1997年至今沒有五十年不變而$2,047,500是實錢，代表2047年剛好50年即係香港人會爭取到100年不變

唔緊要
信眾們你地仲有大法師
新巴煙巴圖巴亞巴

一齊法科救港一曲日升

我真係完全聯想到gay巴撚果班人既時候係咩樣乜q都冇講 求其hea覆一個表情已經撚到班人氹氹轉

真係信風水都話丫
喂大佬 乜撚野玩GTA玩到睇到玄機呀
你真係去現場影左幾幅相
其中一幅覺得有古怪
拎上黎大家睇下都話丫
屌你老母風水法術mix GTA都有人信
抵俾人呃錢啦

吹D咁野原來有人會信?
D大師咁叻法力咁高
自然會卜到六合彩出咩架啦
洗咩人比錢佢洗

大佬
仲要係全部鳩吹
你睇風水節目都有根有據

班大法師淨係「一曲日升」
估撚左幾個月依家咩都無嫁

再癡線d係話再透露天機會引發WW3

都唔計gta圖，再加法科頭赤圖

求其打隻字都得
信徒心諗: 船？乜撚野船啊？

偵探遊戲咪就係佢地吹起架囉 用錢買兩個月既game俾人扼都抵啦 唔好嬲

之前gay巴都打左個：haha 然後班傻hi全部乜反應都有 估中定估唔中啊

煙巴宜家叫守巴喇
改名後又一條好漢

睇完好眼瞓 醒返頭重重

冇做虧心事做咩咁趕住改名

守巴 守巴 個名唔錯 繼續守護班信徒咪再俾人呃多次

依家變左新信仰

蹺蹺波、知更鳥、LorraineC

由於蹺蹺波留言次數太少，
所以先無辦法「證實」出事，
但其他兩個好大機會係真。
國安最近都仲會扮下知更鳥，
其餘兩個完全無再出現過。

信者得救

笑死我喇

仲有位新巴法師認證既leader

眼花姐

睇返香園圍既post 好撚多笑料

係咪之前班風水撚？

懷疑比假Gay巴昆錢既手足入一入黎，我有方法幫到你地

信唔緊要，我都有追post, 但比成萬蚊is too much

but on the other hand if 香園圍is fake why lorraine C disappeared?

萬蚊情願信個法師都唔捐俾個打生打死既手足 不過當初係你自己選擇捐俾佢既 你怪得邊個啫

不嬲都講好多人呃飯劵
買個口罩眼罩影張相就長期有人提供飯劵
咁易就拎到大把人呃
好心用下腦啦 邊有咁多前線勇武

時事台係庇護工場工會交流區

學術台先係

你去學術台既「神秘」session先多呢d on9 我到依家都唔明點解班人可以咁俾人呃 明明事先講過唔好信 佢地自己攞黎賤

LorraineC 同知更鳥

LM待笑

聽日有社福集會阿！

喂 咁正嘅post唔係唔推呀？
班信徒去悶邊呀？

可見平時都係信徒推膠po 出左事就收皮

一陣你又變國安 我又變黑警架嗑

香港弱智多

人蠢係應該比人呃
GTA占卜都信就好應該死左佢

踓

屌，神秘台就神秘台啦
唔好拖學術台落水

利申：兩年前頂唔順班風水友
有份叫連仔開神秘台

無計喇 未有神秘台
信風水我覺得無問題
問題係班＂大師＂無料扮四條
似足邪教
影響真正風水玄學界

Total 唔清楚
網上資料講左應該多個10k

出邊呃飯卷
好多捐得錢都係年紀較大
有時冇留意咁多網上資料
同埋 佢地可能寧願捐錯都唔想救少一個